要贏，就要有武器。

認真
啱啱睇隔離post外國啲片，贏嘅主因當然係夠勇，但加上武器嘅協助一定係勝負嘅關鍵。
要衝就衝盡佢唔該。

聽晚見。